有冇人睇左獸頭救兵

如題 好唔好笑

電影post班清話笑位基本上預告剪晒出嚟

冇

屌 真

覺得都有d 意義好笑得黎
好過套乜代

想入場睇就唔好睇預告
無人會信動物園的動物係假的

套戲略為遲入正題.
戲大部份時段情節都好攪笑.
尾段就變番救動物園橋段.(較正經)

整體同炸雞突攻隊, 差不多質素.
無咩悶場,戲院入面氣氛幾好.
值得入去睇既笑片.

但炸雞突攻隊就人物性格較突出.

我睇完d留言以為伏到仆街

可以一睇，幾好笑

有乜事都要記得上黎連登問下套戲點先

同老細去動物園 佢畀隻北極熊咬住件衫 有冇巴打知點做？

如果想笑下都可以睇吓 最少都算合格
個人覺得係 最差只係隻真北極熊整得太假 唔知係咪專登定真係慳錢

應該係冇筆直，始終係低成本製作

炸雞好睇好多，笑位密集又無厘頭，獸頭比較多悶場同俗套

我覺得佢話假個隻北極熊仲真過 套野話係真個隻
我係咪盲咗？

其實個中文字幕唔多唔少救翻套戲，啲字幕又貼地又抵死

今晚睇左 好好笑

初頭睇影評 以為好伏
抱住中伏心態入場
點知冇伏
本身男朋友係唔鍾意睇笑片 但佢笑得大聲過我

得啦知你拍拖啦 好撚威呀臭雞

嘩 屌你老母乜撚野事 正宗冚家剷咪你呢種
你老母就臭雞 生到你咁撚賤種

咁都有得嘈

星球大戰隻野

呢度笑死 牛市

笑片➡️抗爭片